有無人認同d女仔係因為著得性感先畀人強姦？

又唔見男仔會畀人強姦？因為佢地從來都無著嬲屌褲同貼身衫周街走呀嘛！

班女女如果個個長褲同鬆片衫咪無人對你有性興趣lor

女權撚不願面對

今年 1月中，比利時出現了一場以「你們穿了什麼呢？」(What Were You Wearing)為題的展覽，希望可以打破討論性侵文化時會出現的刻板印象。
路透社
打破性侵文化的迷思
成套的睡衣、運動褲、兒童大小的T-shirt。在比利時布魯塞爾(Brussels)的莫倫貝克-聖約翰(Molenbeek)海軍活動中心，這裡展示了許多性侵受害者在遭到攻擊當下所穿的衣服，希望可以打破穿著作為正當化性暴力的迷思。

咁有無show tub top同熱褲？

強姦人有好多唔同理由, 例如樓豬老母因爲生左個白痴仔係連登亂up又無圖, 咪俾人日夜輪姦

著咩都可以比人姦架啦

無人會對肥師奶有興趣lor

Link都比撚埋你自己入去睇啦屌你老母
真係屌尻你都覺得哂氣
咪用強奸受害者嚟獲得注意力
執書包準時返學啦

係著得性感又出現在危險位置

誘惑又高風險

Dress up like a whore

咁你生得樣衰比人打呢？
係咪抵死

就係你啲死毒撚 着條短少少嘅款貼少少嘅衫 都係到諗咁多
btw樓主番印度啦

咁樓主點解唔諗吓
你老母肥師奶着得性感會唔會俾人強姦？

衣著可以係一個因素
但唔係唯一同主要原因

係

你話主因就一定唔係，可以係誘因

或者咁講，你屋企俾人爆格，警察黎到現場同你講，你俾人爆格係因為你道門無鎖。你一定有一部分責任既，可以話你缺少防盜意識，不過話你唔鎖門俾人爆格係發生既主要原因我覺得就膚淺咗d。

唔知咁比喻得唔得，想理性討論

講真 個個性侵人嘅都仆啊冚家鏟㗎啦
但做女仔嘅自己都應該有份責任好好保護自己 三更半夜著d咁易畀人除到落嚟嘅短褲短裙(先唔講性唔性感，可能有d人覺得著牛仔褲都好性感)一下就除到姦到，真係喊都無謂

係。的確。

生得樣衰畀人打、畀差佬逗既機會好大

等同你小背心同熱褲係印度貧民區招搖過市，班阿差唔姦你都唔得

你見香港啲豬閪豬到嚇死人都有仔
就知佢哋條 jer 係同畜生冇分別

樓主講得岩，不過難聽姐

壞人強姦你，你控制唔到人地，咁點解決？束手待斃？

咁咪控制自己囉，點樣減低被姦風險，全憑自己手中

講埋d鬥氣說話，“身體自主，性感獨行唔代表被你姦”，呢啲說話賭上自己人身安全，鬧贏樓主呢類人有咩用，真正敵人係強姦犯呀，你講完句野，對方就會收手？onlun9

政府廣告“扒手，我都做過，d野我收得好埋”，呢個廣告道理同樓主講既根本一樣，又唔撚見有人反？

你出遠門都鎖好門、關好窗

你用完電腦都logout d acc

第一步要保護自己先。

而唔係中門大開

犯人永遠都取易不取難

阿婆都有啦
根本係個啲人癡線
你都係個啲人

因為女人生出嚟就係for男人屌

咁無著得性感都比人姦果d 呢？

著得性感比姦, 條女法律上無錯但係都要對自己同其他女人負責.
一方面女人就講到自己身體點自主, 但係就唔題自己身體係點寶貴.

--------

一個人 (1. 女人) (2. 女人) (3. 男人)
有貴重野 (1. 身體) (2. 鑽石) (3. 鑽石)
周圍 Show (1. 露得就露) (2. 露得就露) (3. 露得就露)
比搶 (1. 非禮強姦) (2. 偷搶) (3. 偷搶)

好明顯
3. 就一定比人屌到撻貔
2. 就大家有同情心但都會講貴重財物不外露
1. 就有 D 講你 Blame the Victim 有 D 就話女人著到咁係疚由自取

母權最撚仆街就係將女人既保護意識抹走. 從無人支持著得小就應該比強姦非禮.
但係係一個色魔(不論女男, 但我深信女色魔機會走得甩更高) 面前, 就一定變得高危.

最近有個南美妹一條友去旅行第一站就比人強殺, 贏左道理輸左條命.
不停鼓吹女人性自主既母權重可以抽水.

有 D 人話著得點同有無機會比非禮強姦有關, 咪就正正中撚左個思考圈套囉.
食唔食煙都會死, 有人食煙唔會生 cancer, 點解唔食?

如果強姦同受害者衣著完全無關, 我地就唔會講左咁耐呢個話題啦.
你會唔會話個司機放屁所以炒車? 因為無拜神所以考唔到大學?

我發覺好多人嘗試用唔同 "數據" 顯示被強姦者當時衣著.
但係無人講著得好普通什至阿嬸咁既受害人係比咩人係邊強姦? 展示出黎既又佔幾多個 %?

都係果句, 你既身體你自己負返責就得.

你到底明唔明講緊乜

結論就係著乜都會俾人姦, 根本"著得性感就俾人姦"係錯既
"著得性感就俾人姦" 呢個講法甚至令受害者怪責自己, 毫無存在意義

負皮 on99講野冇邏輯

點解錯？

財不可露眼。

已經俾人捉住嘅話就算你好似阿富汗塔利班啲女人咁包到遮埋眼都冇用
戴貞操帶話唔定條友識開鎖

樓主真係痴撚線

樓主係印度人？印度人都係咁諗喎

用例子答你 街上有2個人，一個明顯將銀包放後褲袋，一個就唔知喺邊，如果你比你去偷會偷邊個?

跟本罪惡就一定必然會存在 ，無論治安幾好都冇可能100%，每一個人可以做嘅只有做多少少，保護好自己。

簡單一句就係防人之心不可無，唔好因為覺得對方唔應該強姦自己就唔記得自我保護

咁你係咪即刻姦左佢？

強姦根本係睇場合, 而唔關條女著乜事

啱啊,好多時唔一定係咸濕.

同強姦根本無得比

係就同強盜比

理撚得你銀包放邊, 一係俾晒d 錢我, 一係劈你

樓豬平時見到窿就擺住賓周仔入去

200磅肥婆唔著衫出街會點

我回緊你一除就姦到嗰句

就算用強盜比呀 一個揸法拉利一身名牌 銀包打開好多金牛同一個揸貨van嘅阿叔，唔洗諗都知搶邊個啦

癡線，你印度人？

犯猥褻暴露身體罪

點解唔搶晒兩個

代入返強姦犯諗法：周街都係女 點解唔搵個簡單就手 而要搵個咁麻煩嘅嚟姦?

長褲要成條除晒 短褲拉低就係 短裙更加除底褲就係

財不可露眼：

你問緊乜嘢

點解你要覺得二揀一？
身為一個強盜, 係人都搶, 你係乞兒兜搶廿蚊, 你一樣多廿蚊, 點解要揀？

同強姦一樣, 佢著得性唔性感, 一樣有個西, 你屌完一樣會射精

你地都痴撚線
d強姦犯癲起上黎理得你長褲短褲
要姦就姦你架啦
番印度食蕉啦朋友

呢點就係有冇做風險評估同保護，仲有個犯有幾猖狂嘅問題
個有錢佬淨係出入高級場所，成隊保鑣一日24小時跟身，就算有錢佬用金牛點煙，個賊幾等錢駛都唔敢打劫
貨van阿叔一丁友喺後巷遇著個等錢買白粉嘅道友都唔一定安全，俾人用刀指嚇連提款卡密碼都要講

強姦都係一樣，喺香港地著住三點式日光日白喺大街行唔會有強姦犯撲出嚟
印度中東嗰啲地方對住班睪丸脹大嘅蝻同蛔你喺塊面抹屎都未必保得住
著得性感/錢財露眼只係其中一個風險，但係本身唔足以用嚟怪責事主俾人姦/搶

著得性感更容易有機會俾人強姦

假設你要老笠
你會笠過普普通通定全身金鏈金表嘅人

下面即刻打樓豬面

捉得條女都唔會嫌除褲麻煩唔做啦

話著得性感唔等如會俾人強姦嗰d戇鳩真係好撚離地

所以我都冇諗住怪責 但同時想講保護好自己好重要

冇自制能力走去賴人著得性感

所以咪話會揀唔麻煩嘅嚟捉囉！當然有d再癡線d嘅都可能咩都捉，但只係想話減低被人捉嘅風險自己都有責任!

因為你煮d野食太香所以我偷食
因為你條女著得太索所以我要搞
因為見你有隻撈所以我要搶
各位巴打好似番左原始世界咁
仲唔快d帶你支木棍出去扑暈d靚女帶番山洞搞

根據你的假設或邏輯去思考
中東地區的強姦率或性侵犯案件
應該比其他地方低？

你係咪廢撚到除條褲都無能力做到

三歲小兒持金過市

我買左件好性感嘅泳衣啊

被性侵時嘅衣著，
新聞都報曬，調查又做過曬，
仲有咁多人假設大部分係著得性感先會比人強姦..

叫人唔好出夜街...
咁夜收工個啲呢？
住得遠啲、壞下地鐵都以經十二點一點先返到屋企，
佢地又係抵比人強姦？
放工收得夜，就需要負上被性侵嘅後果？

最好就女人唔洗出街，
留喺屋企，有人買餸、比錢養自己，
就肯定唔洗驚比變態佬、變態蝻搞..

邊個話男仔唔會俾人強姦架？

即係愈著得性感就愈少機會比人強姦

邊個"你"呀

求其上網揾，有幾多單受害者真係因爲「夜返」「著得暴露」而被性侵...
你唔好同我講...個11月大bb因為太性感而比人老強...

on9,你跌銀包,我即刻一手執0左你,你露對波我唔通一手揸埋去咩

個事實係風險一直存在，就算冇南亞佬，香港本土依然有變態佬，警察亦拉都拉唔晒，所以重點都係要識保護自己

題外話,著得暴露,明刀明槍反而提唔起性慾,但你著得正正經經反而

垃圾連登仔同d印度佬中東佬d on9思想一撚樣

保護自己當然要，
「女仔係因為著得性感先比人強姦」
咁樣係叫人保護自己？

叫人盡量唔好行靜嘅巷仔、唔好自己一個咁夜返、揾人保持通話、加強保安、帶防狼器喺身、教自保/跳脫技巧之類...
唔係更加重要咩..

朋友，你返印度食蕉啦

樣同身材緊要啲
F cup美腿靚女著T裇牛仔褲點都吸引過ipad象腿豬扒著開胸短裙大露背
後者方便但真係食唔落重口味癡漢除外
著得性感係易啲俾人注意身材，但如果認為套衫方唔方便除會影響個犯揀獵物就太低估強姦犯嘅鹹濕程度

講返風險
著得性感係其中一個風險因素，不過唔係全部
之前回覆都有講，喺安全時間，地方或者有保護，就算著得性感都唔係問題
冇呢幾樣條件都堅持要著得性感就冇得怨

agger

喺房對住老公著冇問題
靚女喺街身邊成圈保鑣冇問題

美式300磅肥婆著住遊街就算罷啦
唔小心露點個強姦犯分分鐘報警舉報公眾露體

夜晚同女友行旺角一轉，
人流好多好逼，
佢著左鬆身tee同正常長度嘅短褲，
都已經比兩個阿伯摸大脾，
佢即刻話比我知時，
但個阿伯已經消失左喺人海中。

好嬲，如果下次比我捉到，
我驚自己忍唔住會打鳩佢，

到底有咩可以做到？
唔好八點鐘食完飯行旺角？
夏天唔好著短褲？
佢同我講過，著長牛長裙短裙都比人摸過。
係咪腿太正嘅女人就已經係一個高風險嘅存在？

算係最大誘因啦

有無人認同啲女仔係因為著得性感先比人強姦？
有無人認同啲男仔係因為著得性感先比人強姦？

女仔著得性感會比人強姦，男人著得性感都無人強姦。
唯一嘅分別，係女人同男人。
所以其實根本身為女性已經係高風險？

鍾意著緊身衫褲嘅，大多數係有六舊朱古力嘅大隻佬，樓主可以嘗試去老強佢地，如發現遇到龍陽君，請勿高聲呼叫，以免引來更多同好及攝影師

咁點解樓主啲柒頭行出街無比人打？

咁當年俾人企圖強姦既七十幾歲阿婆一定係夜媽媽著住套bikini通街走先會俾人搞

呢D說話其實可以留返同南亞強姦犯講，不過佢收唔收手就另外一回事

女性被強姦係因為有人想強姦女性並實行

牛仔褲都性感，忽然明白點解會有罩袍

咖哩仔

咁全部人都著罩袍囉，得未？CLS

屌你老母

罩袍係某D國家仍然存在，其實有實際需要

you too

著到習近平咁

樓主研究都唔睇

你咁嘅唸法同班印度人有咩分別
痴撚線，思想完全扭曲曬

樓主最好出街帶返個面具，俾人打唔好問點解。
我睇到你打D野已經感覺到你有幾柒，真人更加唔洗講

咁你係唔係覺得每個人都應該帶槍帶武器出街，嚟保護自己唔會比人殺啊？same logic咋喎

但果d地方一樣有強姦

嘩屌你老母，有呢種唸法真係痴撚線 作為男人我都覺得中東女人活係男權社會好慘，咁熱都仲要著住緊罩袍
調返住唸，如果我話男人以後出街要戴個特製嘅condom，你一扯旗有性衝動，個condom就會電鳩你，電到你軟，咁你又接唔接受到？

根本強姦呢間事係要blame個raper，都唔明點解會有人咁反智去blame個victim
真係痴鳩線

（咁其實中東咁曬咁熱，罩袍又真係有保護作用嘅...寧願局都好過曬傷啊嘛）

點會冇，到你老母仲有命過八十歲都仲有南亞黑鬼黎執你老母一劑驅風啦。